咪搞尻警察宿舍喇!

標題打多左個咪字

屌你老母 你間狗屋係我地比錢交稅你先有得住架咋
養緊你班狗 仲咬返我地轉頭
仲要掉煙花 你地真係衰撚過狗

特登用香討D ICON 夠晒仆街

以後見D女人細路係警察宿舍
一定指撚住黎屌

啲狗真係養唔熟

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

遍地開花

Egg 家人，再快閃

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

黃大仙街坊話曬都係鄰居，認得警察家屬都一定要友善呀！

行過練下魔法

文宣做野，「街坊」一詞超有用

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

傻撚左？